經濟戰 全民吃人隻豬

正如大家如知，豬價對中國維穩有關鍵作用。點解我們不吃多些豬肉？

1- 在放題，自助餐，打邊爐吃多些豬肉或其製品
2- 被迫幫襯藍點盡量吃豬肉或其製品

有咩作用？

on9

如果keep住豬價升，中國便要買外匯買豬，今日中國解除阻止入口加拿大豬入口

你覺得700萬人食到幾多豬肉

同埋你知唔知香港好多豬都唔係大陸入口

小學幾年班？

貨源都唔同 香港巴西豬為主 支那食俄羅斯豬瘟死豬為主

香港是全球城市人均消耗牛肉最高城市，另外國際豬價是會影響中國的豬價，所以影響中國入口其他國家的豬價

你都識講牛肉，同埋係人均

你幾何見打邊爐係食肥豬

連眼前既1蚊交稅都未搞掂
落街見到黃絲經濟守護圈未成型

學咩人打北面經濟戰?
瞓醒未? 仲要以為食豬肉抗戰咁on9?